歷史博物館好多陸客(中共70年展覽)

大家唔好去攪啲祖國團友呀

咪撚膠化啦

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）